[新口號] 當年天琦同我地一樣 唔講得口號 但係唔駛怕 我地作過句新既

正如當年「香港獨立」唔講得
佢就spin去「光復香港，時代革命」

我地今日唔用得「光復香港，時代革命」
就再作過一句新既！！

我先！
官逼民反 衛我香江
五大訴求 缺一不可

官逼民反 衛我香江
五大訴求 缺一不可

真心蹺口